外交部：疫情或前年已出現 世衛也應到其他國家考察

世衛國際專家組繼續在武漢，就新型冠狀病毒疫情進行溯源交流合作。

在北京，外交部發言人汪文斌表示，不少線索、報道和研究表明，新型冠狀病毒和疫情早在前年下半年，就已在世界多地多點出現，世衛組織應根據事實和職責，對其他國家和地區進行類似考察。

汪文斌表示，希望有關各方像中方一樣，在溯源問題上採取積極、科學和合作的態度，邀請世衛組織專家開展溯源研究，為國際抗疫合作和構建人類衛生健康共同體承擔應盡的責任和義務。

汪文斌提到，中方始終本著開放、透明態度，與世衛組織就全球病毒溯源保持密切溝通合作，為世衛專家來華提供大力支持協助。

我淨係知支那狗係1949年已出現

吠夠未

佢講得無錯，的確前年就出現， 世界各地（中國唔同地方）有疫情

都係嗰句喇，將水攪渾就冇人睇到個真相。

外國就用舊樣本採樣日期當出現日子，中國就繼續用通報第一例日子，龍門任佢搬。

中国武漢肺炎 你知 我知 人人知

知你好慘又好偉大啦
羞唔羞家呀
屌你老母

厚顏無恥

講宇宙大爆炸之前已經出現呀笨

作為一個大國
咁驚俾人話做乜

繼我話係1949年10月1日已經出現

前年=2019已出現

ok
hkpost11月停咗寄去武漢

中共病毒
責任在中共

疫情責任不在我方

前年

考古學家

班PK吹完風未？